[{"Likes": 0, "RT": 0, "Texte": "@EmmanuelMacron Ils sont n\u00e9s avant la honte les gens de #larem \u2026", "Date": "Thu Nov 18 08:45:37 +0000 2021"}, {"Likes": 0, "RT": 0, "Texte": "@Sandrine_Nani @GabrielAttal @EmmanuelMacron @olivierveran @JeanCASTEX Le vaccin actuel fabriqu\u00e9 avec la souche Alp\u2026 https://t.co/GgRhK10FSE", "Date": "Thu Nov 18 08:45:37 +0000 2021"}, {"Likes": 0, "RT": 3, "Texte": "RT @CTuronensis: Il faut effectivement appeler les choses par leur nom. Si cette horreur est vraie (toute nationalisation est une ignominie\u2026", "Date": "Thu Nov 18 08:45:36 +0000 2021"}, {"Likes": 0, "RT": 540, "Texte": "RT @EmmanuelMacron: Que la honte change de camp ! https://t.co/U4983ZChwx", "Date": "Thu Nov 18 08:45:31 +0000 2021"}, {"Likes": 0, "RT": 540, "Texte": "RT @EmmanuelMacron: Que la honte change de camp ! https://t.co/U4983ZChwx", "Date": "Thu Nov 18 08:45:31 +0000 2021"}, {"Likes": 0, "RT": 39, "Texte": "RT @KARLOLIVE: Record d\u2019opinions positives pour @EmmanuelMacron (44%, @LePoint). Plus ses adversaires tapent dessus, plus le pr\u00e9sident mont\u2026", "Date": "Thu Nov 18 08:45:30 +0000 2021"}, {"Likes": 0, "RT": 540, "Texte": "RT @EmmanuelMacron: Que la honte change de camp ! https://t.co/U4983ZChwx", "Date": "Thu Nov 18 08:45:28 +0000 2021"}, {"Likes": 0, "RT": 540, "Texte": "RT @EmmanuelMacron: Que la honte change de camp ! https://t.co/U4983ZChwx", "Date": "Thu Nov 18 08:45:25 +0000 2021"}, {"Likes": 0, "RT": 843, "Texte": "RT @Metropoles: \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 @LulaOficial \u00e9 recebido pelo presidente @EmmanuelMacron no Pal\u00e1cio do Elys\u00e9e, na Fran\u00e7a\n\nEx-presidente faz um giro pela\u2026", "Date": "Thu Nov 18 08:45:22 +0000 2021"}, {"Likes": 0, "RT": 2, "Texte": "RT @maria_andy2: allo @EmmanuelMacron il est beaux ce gouvernement", "Date": "Thu Nov 18 08:45:21 +0000 2021"}, {"Likes": 0, "RT": 53, "Texte": "RT @mollusque75: Allo @EmmanuelMacron \nAllo @gouvernementFR \n\nPetit rappel \u00e0 tous nos politiques https://t.co/xfxNrfukws", "Date": "Thu Nov 18 08:45:21 +0000 2021"}, {"Likes": 0, "RT": 7, "Texte": "RT @Loic_Guilpain: \u23f0 \u00c0 l'heure du #bilan, les fran\u00e7aises et les fran\u00e7ais ne s'y trompent pas : leur opinion sur l'action d'@EmmanuelMacron\u2026", "Date": "Thu Nov 18 08:45:19 +0000 2021"}, {"Likes": 0, "RT": 487, "Texte": "RT @nadine__morano: \u00c9lu \u00e0 62 % des voix Pr\u00e9sident de l\u2019#AMF bravo \u00e0 @davidlisnard qui recueille la confiance des maires. Une belle victoire\u2026", "Date": "Thu Nov 18 08:45:18 +0000 2021"}, {"Likes": 0, "RT": 0, "Texte": "@AlexisMartin92 @TheRationaliste @bertrandsoyer @acebanger @JouveauM @WaterTrue @MOInsoumus @VaeVix @Modj0r @haca76\u2026 https://t.co/Xu7KDA3YSw", "Date": "Thu Nov 18 08:45:17 +0000 2021"}, {"Likes": 0, "RT": 88, "Texte": "RT @OGloboPolitica: Encontro de Lula (@LulaOficial) e Macron (@EmmanuelMacron) gera cr\u00edticas de bolsonaristas https://t.co/AVF2QSrpQm https\u2026", "Date": "Thu Nov 18 08:45:15 +0000 2021"}, {"Likes": 0, "RT": 2, "Texte": "RT @Hyacinthane: CNEWS l'heure des Porcureurs. Remarque de Golnagel :- \"Macron est vu les sondages, quand m\u00eame assez populaire..\"PRAUD le f\u2026", "Date": "Thu Nov 18 08:45:30 +0000 2021"}, {"Likes": 0, "RT": 0, "Texte": "Le m\u00e9dium Valentin parle de la vaccination et cible les personnes non vaccin\u00e9es lors de son tirage. Mr Macron ne va\u2026 https://t.co/Sa0PH6tMQB", "Date": "Thu Nov 18 08:45:30 +0000 2021"}, {"Likes": 0, "RT": 0, "Texte": "Ap\u00f3s 'en\u00e9simo' pr\u00eamio de LULA, visita a Macron, Hollande e M\u00e9lenchon, \"partiu Espanha!\" https://t.co/SdHlc5c2Q0", "Date": "Thu Nov 18 08:45:29 +0000 2021"}, {"Likes": 0, "RT": 7, "Texte": "RT @MediaAnalystOz: @MikeCarlton01 A few weeks ago Dutton said Macron's anger was 'driven by domestic politics' because France has an elect\u2026", "Date": "Thu Nov 18 08:45:29 +0000 2021"}, {"Likes": 0, "RT": 0, "Texte": "@Alex_Le_Vert Bah dans ce cas, je pr\u00e9f\u00e8re perdre. Jouer la carte des fachos dans le contexte actuel, c'est aussi la\u2026 https://t.co/wvzhScmIVa", "Date": "Thu Nov 18 08:45:29 +0000 2021"}, {"Likes": 0, "RT": 379, "Texte": "RT @Callystor: Ce #FoutageDeGueule ultime du r\u00e9gime #Macron vous est offert par le roitelet en personne, assist\u00e9 de #Castex, #Darmanin et #\u2026", "Date": "Thu Nov 18 08:45:28 +0000 2021"}, {"Likes": 0, "RT": 24, "Texte": "RT @ECiotti: Insupportable, la ministre de #Macron @1ElisaMoreno, favorable \u00e0 l\u2019utilisation du pseudo pr\u00e9nom \u00ab\u00a0iel\u00a0\u00bb. \n\nJ\u2019interdirai l\u2019\u00e9cri\u2026", "Date": "Thu Nov 18 08:45:27 +0000 2021"}, {"Likes": 0, "RT": 220, "Texte": "RT @florencedesruol: \u00c9chec de la liste soutenue par  #Macron @EPhilippe_LH @cestrosi @RenaudMuselier et tous les macron compatibles. \nAvec\u2026", "Date": "Thu Nov 18 08:45:26 +0000 2021"}, {"Likes": 0, "RT": 335, "Texte": "RT @Panda31808732: \u00ab L\u2019application des gestes barri\u00e8re (...) doit aussi faire l\u2019objet d\u2019une attention accrue. Nous avions tous un peu rel\u00e2c\u2026", "Date": "Thu Nov 18 08:45:26 +0000 2021"}, {"Likes": 0, "RT": 432, "Texte": "RT @dupontaignan: Puisque la circulation du virus reprend de la vigueur, pourquoi s\u2019obstiner \u00e0 n\u00e9gliger le d\u00e9pistage avec des tests payants\u2026", "Date": "Thu Nov 18 08:45:25 +0000 2021"}, {"Likes": 0, "RT": 180, "Texte": "RT @edwyplenel: Le pr\u00e9sident des ultra-riches : sous Macron, le niveau de vie des 5 % les plus pauvres a baiss\u00e9 avec un recul de 0,18 % pou\u2026", "Date": "Thu Nov 18 08:45:24 +0000 2021"}, {"Likes": 0, "RT": 843, "Texte": "RT @Metropoles: \ud83c\uddeb\ud83c\uddf7 @LulaOficial \u00e9 recebido pelo presidente @EmmanuelMacron no Pal\u00e1cio do Elys\u00e9e, na Fran\u00e7a\n\nEx-presidente faz um giro pela\u2026", "Date": "Thu Nov 18 08:45:22 +0000 2021"}, {"Likes": 0, "RT": 4, "Texte": "RT @marylyly9: @demontvalon1 @davidlisnard Le d\u00e9part des LR de Muselier va faire des petits, qui finiront par soutenir Macron en 2022.\nPour\u2026", "Date": "Thu Nov 18 08:45:22 +0000 2021"}, {"Likes": 0, "RT": 21, "Texte": "RT @skisidjames: President Macron is using the migrant crisis to punish Britain for Brexit, ministers believe, as more than 1,000 people ar\u2026", "Date": "Thu Nov 18 08:45:21 +0000 2021"}, {"Likes": 0, "RT": 0, "Texte": "Rupture conventionnelle collective\u00a0: le jackpot fiscal pour les salari\u00e9s\u00a0! (Merci Macron). Par Fr\u00e9d\u00e9ric Chhum et Ma\u2026 https://t.co/AS5MdrGyXt", "Date": "Thu Nov 18 08:45:20 +0000 2021"}, {"Likes": 0, "RT": 0, "Texte": "@EmmanuelMacron Ils sont n\u00e9s avant la honte les gens de #larem \u2026", "Date": "Thu Nov 18 08:45:37 +0000 2021"}, {"Likes": 0, "RT": 0, "Texte": "@EmmanuelMacron @priscathevenot en France il y a encore des gens qui ont faim.... Il aimerait que le Pr\u00e9sident de l\u2026 https://t.co/9OtJrKUNr6", "Date": "Thu Nov 18 08:44:28 +0000 2021"}, {"Likes": 0, "RT": 0, "Texte": "@EmmanuelMacron Dix ans ?\nStopper \u00e7a vous dit ?\nQuestion d'oxyg\u00e8ne.\nMarques pas vous ?\nL'outrance.", "Date": "Thu Nov 18 08:44:24 +0000 2021"}, {"Likes": 0, "RT": 0, "Texte": "@EmmanuelMacron 1/2 Dieu a charg\u00e9 les parents de prot\u00e9ger et d'\u00e9duquer leurs enfants dans la voie de la v\u00e9rit\u00e9. Mai\u2026 https://t.co/yZNuTvoOZW", "Date": "Thu Nov 18 08:44:14 +0000 2021"}, {"Likes": 0, "RT": 0, "Texte": "@EmmanuelMacron Tu vas faire quoi ? Envoyer les parents jemenfoutistes ou ceux qui ne prennent pas le temps de conf\u2026 https://t.co/KSLbgS4FOn", "Date": "Thu Nov 18 08:43:58 +0000 2021"}, {"Likes": 0, "RT": 0, "Texte": "@EmmanuelMacron Ca serait bien de changer de strat\u00e9gie. Un blabla ne suffit plus pour arr\u00eater ce genre de criminali\u2026 https://t.co/4Tcr0nmQYY", "Date": "Thu Nov 18 08:43:41 +0000 2021"}, {"Likes": 0, "RT": 0, "Texte": "@EmmanuelMacron A l\u2019\u00e9poque du coll\u00e8ge/lyc\u00e9e, en parler rendait davantage vuln\u00e9rable. La solution \u00e9tait de devenir p\u2026 https://t.co/wMoNO2LbOX", "Date": "Thu Nov 18 08:43:24 +0000 2021"}, {"Likes": 0, "RT": 0, "Texte": "@EmmanuelMacron Malin, petit malin hein ?", "Date": "Thu Nov 18 08:42:47 +0000 2021"}, {"Likes": 0, "RT": 0, "Texte": "@EmmanuelMacron le masque \u00e0 l'\u00e9cole , c'est un signe de harcelement.", "Date": "Thu Nov 18 08:42:22 +0000 2021"}, {"Likes": 0, "RT": 0, "Texte": "@EmmanuelMacron Orelsan, c\u2019est pas mcfly et carlito, \u00e7a sent l\u2019essence", "Date": "Thu Nov 18 08:42:13 +0000 2021"}, {"Likes": 0, "RT": 0, "Texte": "@EmmanuelMacron La racine du harcellement.\nEn parle ?", "Date": "Thu Nov 18 08:42:06 +0000 2021"}, {"Likes": 0, "RT": 168, "Texte": "RT @EmmanuelMacron: \u00c0 tous les jeunes victimes de harc\u00e8lement : vous devez savoir que nous sommes de votre c\u00f4t\u00e9. Parlez. Je le dis claireme\u2026", "Date": "Thu Nov 18 08:44:03 +0000 2021"}, {"Likes": 0, "RT": 168, "Texte": "RT @EmmanuelMacron: \u00c0 tous les jeunes victimes de harc\u00e8lement : vous devez savoir que nous sommes de votre c\u00f4t\u00e9. Parlez. Je le dis claireme\u2026", "Date": "Thu Nov 18 08:43:23 +0000 2021"}, {"Likes": 0, "RT": 2, "Texte": "RT @celinecalvez: Tous mobilis\u00e9s ! \nEn cette journ\u00e9e nationale de lutte contre le #HarcelementScolaire, @EmmanuelMacron rappelle les avanc\u00e9\u2026", "Date": "Thu Nov 18 08:43:21 +0000 2021"}, {"Likes": 0, "RT": 6, "Texte": "RT @lauriannerossi: \u00c0 tous les jeunes victimes de harc\u00e8lement : nous sommes de votre c\u00f4t\u00e9. Parlez. Ne rien laisser passer et ne rien c\u00e9der.\u2026", "Date": "Thu Nov 18 08:42:49 +0000 2021"}, {"Likes": 0, "RT": 168, "Texte": "RT @EmmanuelMacron: \u00c0 tous les jeunes victimes de harc\u00e8lement : vous devez savoir que nous sommes de votre c\u00f4t\u00e9. Parlez. Je le dis claireme\u2026", "Date": "Thu Nov 18 08:42:43 +0000 2021"}, {"Likes": 0, "RT": 168, "Texte": "RT @EmmanuelMacron: \u00c0 tous les jeunes victimes de harc\u00e8lement : vous devez savoir que nous sommes de votre c\u00f4t\u00e9. Parlez. Je le dis claireme\u2026", "Date": "Thu Nov 18 08:42:37 +0000 2021"}, {"Likes": 0, "RT": 168, "Texte": "RT @EmmanuelMacron: \u00c0 tous les jeunes victimes de harc\u00e8lement : vous devez savoir que nous sommes de votre c\u00f4t\u00e9. Parlez. Je le dis claireme\u2026", "Date": "Thu Nov 18 08:42:26 +0000 2021"}, {"Likes": 0, "RT": 16, "Texte": "RT @MarleneSchiappa: Une grande mobilisation lanc\u00e9e par le Pr\u00e9sident @EmmanuelMacron face au harc\u00e8lement scolaire !\nLe Minist\u00e8re de l\u2019Inter\u2026", "Date": "Thu Nov 18 08:42:13 +0000 2021"}]